[0420]天水圍回收場起火

問左消防哥哥處理緊
整個天盛暫時彌漫濃烈燒膠味

以為又有tg味

agger 我都覺得好似

幾似

時不時都會，有班仆街燒垃圾，快手搞掂，尤其而家無警狀態呢D時會愈黎愈密，抗爭仲益左班仆街，慘

陣燒膠味原來唔係錯覺
同埋原來唔係係個連登枕度散出來

浸味搞到訓唔到

天瑞都聞到

應該係洪水橋個邊著

天瑞 北江 天盛都好濃燒膠味
啱啱睇哨站 話天恩天富都有

燒膠味同tg味唔同㗎喎

屯門話聞到tg味 但天水圍好明顯係燒膠味
唔通咁啱兩面同一時間出事？

講真有d似
因為國產牌燒膠味好重

屯門係聞到tg味，不過feel唔到毑眼

天恆係房度聞到

元朗都聞到

我以為聞錯 鼻塞
大約半個鐘前

我以為屋企電器著火

新聞仲未報

我以為自己臨瞓無熄爐 嚇到我即刻去廚房

+1 即刻睇廚房

下，屯門又俾狗試tg?試化武？

有時係屋企都聞到燒嘢嘅味

呢啲火災二噁英濃度幾多